(深夜叫春)過了這麼久我還是很想念你

啱啱見完ex 我地竟然不約而同又著同一件褸
你問我點解唔憎你
沒什麼 因為我仲好愛你
但我好憎自己點解咁自私唔幫你
我唔想見到你好似依加咁唔開心
但我都唔想我幫完你我繼續自己唔開心只可以等你搵我
而你就同個女人開開心心
我唔知我依加做嘅啱定錯..
我幫唔到你我好內疚
我真心想幫你但我過唔到我心入面個關..
對唔住係我自私 但我真係唔想我對你好但你係屬於第個而唔係屬於我 唔係係我身邊

我真係好愛好愛你 你返黎我可以乜都唔要 我唔介意你對我做過嘅嘢都唔介意你背景過去係點 我只係介意係你身邊個個係唔係我..或者你會覺得俾唔到幸福我 但我如果可以繼續同你一齊我都已經覺得好幸福 即使將來幾辛苦我都願意同你一齊捱只要身邊個個係你就夠了

分左手做幫佢啲乜？

唉 唔知點講

咁因爲咩分手